和理shop公布左地點喇!!!

推

要晏小小到

推 2點呀

再推

push

屯門咩事重狗曱甴？

全世界轉場！！！

聽講驚有遊行/開花？

屯門誇張到幾十架豬，屯公一早又set 晒RB

無一隻係屯門

本身今日有屯門牛遊行 但取消左 怕翻兜

真唔真
利申 搭緊車入屯門

乜事取消左

屯門要人

手足萬事小心

殺呀

朗豪呢？

shopping

點解cwb唔係sogo搞？
唔要比班港豬仲若無其事呀

集完人再過去

Push

前幾日係sogo真係好難集人

東港城有乜shop

出去呀

P牌都要推

可能真係抽籤抽出黎，如果夠人再過sogo都唔遲

仲以為今日冇活動，嚇死我

推哂未

無大埔？

push。

係呀
一係今日銅鑼灣嘅，就time square集哂人再行去sogo啦

P牌都要推
重有好多人未知

推，轉場啦唔好入屯門。勁多癩狗

一齊推

P牌都要推
推到更多人知

11.11 突破樽頸

Why not go cwb sogo

時代行過去好近

Pish

Sogo太多人 難聚

pish

P牌都要推
推到更多人睇到

港島竟然唔係太古城

推。

times square聚人行過去

Sogo thankful wo

幫推

點解冇大西北⋯⋯

屯公塞到傻

sogo冇中庭唔知點聚

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

太古城上次點對大家

推咗未

時代集夠人先行去sogo啦

Thankful就完 之後再慢慢同佢計
同班蝗攬炒左先

甴近平

P 仔扮推

和理shop

唔好入屯門，勁多狗
今次整個聲東擊西

P牌推唔到 都要推

推爆！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Sogo 係一定要去

我要去行街

去左幾日好少人 唔好再呃呀叔

今日根本唔會有蝗去thankful, 去的都係香港人多。 thankful 搞兩個星期, 而家搞佢都冇用, 跟文宣去 time square好啲。

組織工會 全面罷工

推，同大家一齊買佢老母

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

兆康個邊都塞到

點解唔去sogo？有感謝祭

搞完Times Square再去SOGO囉 隔離咋嘛

Time square先聚人
集齊人可以再轉場去sogo

都係個d 架啦

太難聚集人啦 去咗兩三日都冇人
反而Times Square仲有個中庭

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

推 夠人就得

九龍區去九龍塘？

有新意喎喂

Time square 聚夠人再轉場去sogo
Sogo門口聚人好易俾狗逗

P牌推唔到，照推

前兩日見到sogo勁多行李黨，肯定係大陸人啦

推爆佢

開新po 直接time square 要人

推推推

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

周地都係喼大劣人多到

水炮車都黎埋

習曱甴
11.11 早上七點

點會無用

無不反嘛

日日都有蝗 我返頭三日

11.11 早上七點

你地推啦

專誠去捧場購物

唔係sogo....有無搞錯。。。

be water

時代廣場一集唔到人就即刻過 SOGO

輕輕推
食完飯過去運動下

香港人今日唔好再遲到啦

C-cancellation of China extradition bill
H-Hong Kong universal suffrage
I-independent investigation to Hong Kong police force
N-no framing to the movement as riot
A-all protestors amnestying

屯門今日收左皮？！

times聚夠人可一齊去sogo

推！

啱啱喺sogo
好多蝗排喜茶
好應該去

出面冇人知

好

Shop 爆

推阿 係時代廣場集夠人先過sogo

幫手airdrop出去

推 即出

荃灣再無人我以後出其他區

公海抽出黎，抽到邊度就邊度
唔好問點解唔SOGO啦
如果下下指定地點，咁突發仲有咩意義
一早比狗部署好曬啦!!

甴

銅鑼灣要人呀屌

要推上熱門呀

水炮都黎埋 你話呢

依家喺sogo 9 成蝗

銅鑼灣

銅鑼灣好撚多大陸人

推呀屌

銅鑼灣人呢

作為沙田友，其實想講黎黎去去都只有新城市可以行，如果狗要防呢邊根本唔洗估地方

和你shop gogogo

推呀

今日原來有活動？

撚9專用

推。全世界轉場啦喂

出口門未呀香港人

出黎啦！

狗到咪搭兩個站出九龍塘又一城 所以麻煩手足唔好立亂爆自己條後路住

人呀

推 手足小心

攞

夠人就去sogo la 好撚多大陸狗開開心心消費同屌sales!!

推推

已經行緊東港城無良印品

推 陣間見

時代要人

but why not Popcorn

IFC 已經有5個保安企喺中庭YSL對出

去搞緊sogo 好過la

sogo勁多蝗仲買緊野啊！

Sogo 宣傳咁多人都冇人去？

追po喇

夠人先一齊去

Citywalk 中庭幾十人，兩記者

咁新城市正仆街開壞個頭，放狗入嚟

時代先聚人，要人呀！

有部分人係地下

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔通禾X商場咩, 太遠

時代要來人呀

時代要人呀！

荃灣無乜人

病左黎唔到
聽朝見

IFC無人

時代要人呀

Ifc 人喺邊

買乜嘢好去睇下

Ifc過時代啦

除左新城市 無乜大商場

荃灣atrium有啲記者等緊

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

海港城？

手足真係唔好入黎屯門，咁多個月第一次見一早就咁重兵係到佈防

Sogo要人

時代可以入埋連卡佛 好多支那人買嘢

荃灣要人

係咪東方獨家開花圖？

出緊時代

Times極少人

時代嘅人

建議港島嘅集中老銅

推，出嚟啦

時代要人！！

真

Ifc 係咪應該過times square
呢到一個人都冇
又咁大 完全唔知邊到集中到

過啦

依家過黎times 啦

而家嚟！

大家到未

竟然係東港城 我以為會係popcorn

屯門好多狗，只係細細的卓爾居都幾架狗車。唔好入屯門

睇TG話仲係無人
利申去緊

去time square 全世界

時間急需人呀 要人

時代後面有狗車 等人時小心啊

時代

time spaure下面好多防暴

人影都無cry

time square數埋30個自己友都冇呀喂

sogo

大量狗係時代黨鐵出口

Coming!

唔好入黎屯門啦手足，轉場出去和你shop 好過

Cwb時代地鐵站出口好多記者防暴

City walk是咪荃天？

根本人少冇記者，點會有noise

時代廣場5架狗車

推 又一城無人呀

個設定好差 中環同銅鑼咁近 其實撞位 要減去一個
另外尖沙咀或旺應該加一個

時代有手足戴口罩就被咬！

出黎啦大家

蘋果直播緊時代堆狗

又一城唔夠人！

完全唔夠人啊

時代要人啊 有兩個手足俾狗咬

地下好似出事?

D

銅鑼灣去sogo啦 時代無人行

又一城地鐵極多狗

依家咁樣係最好，狗難布署

東港城要人呀

依家去sogo 啦 係度罵戰冇用

港島全部去時代

又一城要人

又比時間佢拉多幾個

度度都要人 大家出黎啦

去全新天地 on the way

時代唔夠人呀

代勇武朋友問佢應該要做啲咩

1427 #銅鑼灣 20防暴駐守時代廣場地下，捉左個手足

要人啊

Z

掟野，盡快升級，唔好比警犬有時間部署

去sogo啦 多人狗先難亂咬

兵貴新速

屯門好撚重防
3號水炮在屯門
出面嘅兄弟加油

黨鐵又一城出口有十幾隻曱甴搜人袋
行商場都唔得咩

各區開始有人做野 大家快出

依家去啦

sogo拉咗個

時代廣場極多Dog

唔止時代？

更正： time square

急得制打錯sor

快啲出黎啦，又話嬲，記者多過人呀

我都以為屯門係plan b照做 所以咁重兵
原來屯門直頭冇活動 大家好利害即時轉場 和你shop

#九龍糖
1436 又一城門外 約有廿名防暴

大家出黎啦

蟲魔法師

時代已屌走

推 有班手足係出面！你地幫唔幫拖！

p

點解今日班狗好似快左好多

X

依家班狗一開始就唔比你眾人

聚

香港人!仲忍?多你一個好撚多

轉場啦

去緊銅鑼灣

有無人報沙田 出緊去唔知去邊個場好

不被捕情況下令sogo times square收皮

點解times d狗走晒既

我要shopping!!!!

Time square 大家企晒喺到
10幾20個記者

大家要認真做宣傳 至少推下post
唔係人人mon實睇行動
一唔夠人就仆街

時代有無手足？黎緊

Sogo 定時代呀？我搭緊車

好癲 1小時前公佈

又一城重狗

地鐵站入面都有20-30名

習曱甴
721 831 101

唔好9企啦，入去shopping啦

有！

Sogo 手足人數幾多？有無狗？

屌，有人話 times square，有人話 sogo，即係邊度

Time square. 啲化妝品舖頭已落閘

如果 times square 重狗，我直接去 Sogo 算

去左times集合先？

九龍塘站 C 出口往又一城重狗。兩批共約 40 隻。

依家去sogo

shop

喂屌，時代聚人先啦！夠人两去sogo

沙田開左波

坑口手足留意，無印個出口有1豬籠停泊

救沙田 荃灣手足 港島都要做野

Sogo

大家一定要救沙田手足

Ifc有冇手足？

頭先冇
所以嚟咗time square

點入又一城？

將軍澳點解無咩消息

過sogo?

得20-30人唔好搞住呀，好危呀

Sogo 有無狗？

街坊快d落樓掩護手足，勇武做緊野

有人mon post 有晒準備

屌，早知帶 gear

日日都有人 Mon post 架啦

time square 班狗走左未？

黑警和你shop

岩岩見到東角Laforet同正門前都有狗

我眼見唔到
但頭先話有便衣警

但 telegram 哨兵 channel 話有，除非放流料

各位小心，盡量智取，少無謂送頭！

沙田大會堂有狗

全世界去sogo買嘢

啲嘢好平吖

sogo唔洗上太多層，集中化妝品

轉去sogo

Sogo 4樓好撚多人

sogo sogo sogo

快啲出黎

Sooo 4/F?

遲都唔緊要

time square下面好多防暴

唔好再留times la狗又番黎

入sogo戴唔戴口罩？

立即取消!!!

等狗一走就自己醒水遊擊

取你老母

撚狗定撚手足呀

4樓咁多人，載返個口罩防止病毒傳播啦

時代地面 對面 後面都係狗
小心 走個時繞路啦

又想一日拉400個手足？

手足自己會有決定 唔洗冷氣軍師決定

入去sogo化妝品部Windows shopping啦

你當手足傻既？吹左雞就執生啦

做乜都好唔好9企

防暴依家喺times對面間太子

又一城冇人

時代四面都有狗啊

Sogo門口聽到狗群講和理shop
Mon po狗hi

時代係春袋
商場咁多旅客

Windows shopping 呀

Sogo人呢

門口9企冇用㗎

送頭日程表

成班曱甴屎

Sogo 落左車，半個手足都見唔到

仲和理

入左sogo濕平姐

Sogo 成堆大媽蝗語，手足去撚左邊？

幾時開波？

sogo逼爆第一層就OK

逼爆

得我一個戴口罩咋

化妝層好似冇手足

屌，暴露左

好吖，第一層買化妝品囉

會唔會去朗豪坊

sogo得我一個口罩，呢度得返冷氣軍師？

想入sogo 但驚地面嘅可以EF出口行過去

東港城外有大量防暴速龍

4樓都有

大部分人仲喺 time square

sor 唔記得拎口罩出街

我都返左 time square

唔夠人就落化妝層先啦

東角道十隻都無，咁少狗，驚條毛

比班撚樣點咗去sogo依家又去返times

time square 聚左人先

一齊出發入 sogo

東港城好撚多狗

Times咩環境

東港城外有大量防暴同速龍, 手足小心

係咪開銅鑼灣即時好啲

兩個小朋友係蛇王二比狗逗

Sogo 4樓等

tines好似聚極都唔多人

行咗幾圈sogo 覺得好辛苦 好多人

我係咁撞鳩d蝗

Sogo行咗轉呼吸嚴難去番times行街先

見到好多戴口罩喺度鳩行

咪撚圍港島啦又想手捉死

荃灣出左TG

唔好改喇就4樓啦

屌佢老母，又係臨走射一個TG上黎，痴撚線

多人做人質先安全

sogo 4樓行左好多轉都唔見有手足戴口罩
點認點聚人

我見到有五六個

Cwb兩邊都有去。根本兩邊都無咩人

時代廣場有代表性,可帶美國旗

Sogo 感謝祭呀

感謝祭唔向sogo, 向side door出樓,冇乜代表性

啲圖越嚟越靚

係咪收得隊 個個商場都有防暴 根本冇人敢去shopping

大哥11月11日呀

agger，等多陣都冇返歸算

Sogo閂4樓右翼

等多半個鐘，無人就走

等多半個鐘啦

好撚多蝗同港豬照shopping緊

sogo 4樓有保安話 鎖電梯唔比人上黎
大量手足

黎到上4樓

洗唔洗落返一層行？

上4樓

上曬4樓先

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

佢地話電梯壞咗

去另一邊電梯上

去另一邊扶手電梯上

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

一邊扶手封左，另一邊扶手電梯未封！！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

三樓右翼扶手封左，左翼扶手電梯未封！！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有記者！！

三樓右翼扶手封左，左翼扶手電梯未封，可以上黎四樓！！！

Sogo 四樓！！！已經聚左三十位手足！！有大量記者！！

三樓右翼扶手封左，左翼扶手電梯未封，可以上黎四樓！！！

Cwb sogo多唔多人？想出下街買野

三十個以上，全部喺四樓

Sogo 4/F

Sogo 4/F！！！已經聚左三十位手足！！有大量記者！！

三樓右翼扶手封左，左翼扶手電梯未封，可以上黎四樓！！！

4樓

上5樓

電梯封左可以係一樓中間開始行樓梯上去

Sogo 5/F！！！已經聚左四十位手足！！有大量記者！！

三、四樓右翼扶手封左，左翼扶手電梯未封，可以上黎五樓！！！

有另一邊扶手電梯

sogo 收晒樓下啲stand

落閘未？

又一城噴完就完左？

未，好多人買野

11樓

sogo 11樓

Sogo往日感謝週係多人到行唔到

11樓 sogo

又一城係想點

食埋野就出，大家唔好走住

sogo集中返蝗多嘅地方

而家叫緊口號

應該半個鐘內都未散，巴打快d出